政府完全冇將我哋放在眼內

點解無啦啦headshot人可以唔洗俾人查？
點解公然進行私刑唔洗俾人查？
點解係全香港人面前犯法，都可以逍遙法外？
點解醫管局同警務處單嘢仲未有人出黎負責？

反送中以嚟，政府出左咁多問題
好應該有人俾回應同負責，甚至引咎辭職
但係冇
到依家都冇
完全唔將市民放在眼內
扮下嘢都唔扮
戲都懶得做

仲有
既然如果覺得警察清白嘅話
點解唔俾個機會啲警察向大眾證明佢哋係合情合法咁做野
支持成立獨立調查委員會！

我哋一定要俾政府知道我哋係唔會被打敗

Push

政府眼中只有習大大

佢碌棍大啲，所以大哂

我地一齊嚟 就要一齊走 傾你老母！

呢一屆政府就係咁
無恥就無敵